希望和理非入一入嚟

就算唔想衝都要嚟 最多唔好行咁入 但一定要過左軍器廠街 姐係行到pp散 大家齊心助力